【又冧網】中國聯通疑又死機 客戶訴苦不能上網打電話如陷孤島

電訊商中國聯通懷疑又「死機」？！繼上月27日曾出現故障令大量客戶無法使用電話及上網服務後，中國聯通今午又疑再出問題，大量香港的中國聯通客戶在網上包括中聯通官方fb留言訴苦指通訊失靈，包括「上唔到網」、「打唔到電話」，有顧客質疑「有冇壞得咁密啊？」有事主親身到門市求助，但無果，並指已出現排隊的人龍；有人怒斥中國聯通服務差，指不足兩個月內兩度發生嚴重故障實難以接受，要求電訊商「回水」或「解約」。

《蘋果》記者正致電中國聯通了解事件。

與此同時，記者到荃灣南豐廣場的中國聯通門市了解，有顧客正向職員投訴：「今朝打極都打唔到電話呀！」職員透露，電話話音服務故障，但上網服務如常。